點解rose & Sanchez 伸人一腳又唔使紅牌

明黑鳩你

聽講踢人唔洗拎牌

cls拖仔咁樣要紅

高斯尼比山齊士抽水踩左腳都唔出聲，條友真係完全無火 同植物人無分別

激情你識條春

咁都唔紅幾時先要紅

啞仔

癡線 鞋底向個胸踢都唔紅

轉頭華湯根拉起佢又攬頭攬頸fd 底咁

當年FA cup決賽比伯明翰條友大大力拍頭都無反應

打人需要理由嗎?

條矛閪咁遲先紅仲想點

穿心腿個陣

打開mma 係唔同d

Rose 都冇紅點解拖要紅

咁穿心腿點計

啞仔真係無火

屌 動作同狗一樣

死得未呀？未死即係冇事啦

狗係咁
兩分跌比狗

熱狗黑就梗嫁啦
但你個腳的確係要紅

我見佢起身之後好似冇野咁
以為我睇錯

痴身痴勢，同你好撚frd咩